美國或已決定剝奪香港特殊待遇

美國或已經決定不再賦予香港特殊待遇。美國國務卿彭佩奧美國時間27日稍早向國會作證，指香港不再獲美國特殊待遇。香港經濟日報剛剛稱，股市應聲下挫百點。正在中國北京召開的中國人大全國會議，定於北京時間28日表決通過香港版國家安全法。

據香港經濟日報5月27日午夜或28日凌晨報道，就港版國安法，美國國務卿蓬佩奧稱港不再獲美特殊待遇 。

該報道稱，夜期挫逾百點。

據美國國務卿蓬佩奧周三表示，美不再視香港為高度自治，因此不再繼續獲得美國法律所賦予的特殊待遇。

據該報說，因港版國安法，蓬佩奧稱：香港不再獲特殊待遇。

該報道說，美國國務卿蓬佩奧於美國時間周三（27日）向國會表示，美國不再視香港為高度自治，因此香港將不再繼續獲得美國法律所賦予的特殊待遇。

該報道以急稿形式報道，尚且沒有進一步細節。

攬炒派大勝

攬炒
有無source

認真，對一般市民有乜影響?

我已經覺得好興奮

快！

If you burn, you burn with us!

真攬炒了今次

iphone加價

離贏重差少少
香港轉用RMB, 兌換率1,000 : 1

仲有冇

如果唔係做金融界真係唔大差別
暫時貨幣仍然掛鉤

係咪開始有返關稅？即係上網買嘢

攬炒成功

外資會走佬

出入口都有影響

貿易戰下， angus 牛係唔係會加25%税

未講邊日正式取消

當香港唔再特別既時侯 變新彊都仲得

一個 或 字都撚死你恒指

攬已炒

GDP – composition by sector [53] (2015):
Finance and insurance: 17.6% GG
Tourism: 5.0%
Trade: 22.2% GG
Professional Services: 12.4% GG
Other Sectors: 42.8%

正

香港係外向型經濟 other sectors有唔少都會有影響